如果男人可以生仔

女人就再冇存在價值

Hehe